NBA 鷹隊要melo做咩

我對於nba交易唔係好了解
點解hawk要melo再即刻俾okc份約上面應承俾佢嘅錢去release佢出去比第二隊（rocket）
咁佢地蝕左錢又無咗個player
究竟係到做緊啲乜...

hawk 一早就想清走 dennis schroder, 佢埸外埸內都好有問題 另一方面HAWK又會得到一個2022 first round pick.
本身重建球隊嘅薪金空間就係用黎換未來資產 所以其實thunder hawk 同 melo 都有著數

明白了 謝謝

melo 有no-trade clause
如果hawks唔放佢佢唔會俾個trade過